其實東江水好有功效！

當四周圍支流流入東江嘅水都被評為黑，完全 喪失功能，但東江水依然評為可以飲用，再比香港人飲

大陸高德地圖嘅source，證明祖國嘅河強大，縱使支流幾差，主流依然百毒不侵

祖國強大了！！！
厲害了我的國
水啲都有獨特嘅功能

但依然可以供港飲用

東江水
有齊晒中國元素週期表嘅功效
而且每日飲有晒抗體
人都健康啲

寧願哂錢買水

個黑字亂pin又信?

Dilution is the solution of pollution

香港有濾水架嘛
驚乜呀

同恆河一樣 有靈性嘅潔淨功能

幾十億買屎水

點止，順便提煉稀有金屬，中港齊贏

難道你不相信國家？